貧友

其實朋友係咪真係咁重要？
到底咩先係最重要？